18/19 最出名既商界人士死既死 走既走 T.T

大家睇路

今年依然係熊軍年

唔好再暴力救市啦仆街

同意，麵仔手持榴槤統領熊軍

恆指四幻點

又係你係度搞屎棍！！！！！

on9 , 佢地走關腥港豬撚事 ?
佢地喺度 壟斷自由市場
佢地退左 咪又係壟斷自由市場

對股市有影響呀麻

我理得佢壟斷唔壟斷咩

大dodo，你個榴槤呢…你個春袋呢？幾時開榴槤呀？

你咪最出名商界名人

有你喺度仲需要其他商業奇才咩

又穿頂

收到

麵神唔走就得

唸著去歐州掃垃圾 搞技術移民

麵神出招
恆指要直上4萬了

自己靜靜地賺錢唔得嘅

祝福歐洲

麵哥點睇英鎊?

大dodo 出手便知有沒有

劍指6幻

大棍直線

樓主入牛好唔好
我月供比你